今時今日，仲入黨鐵阻人返工，直接封出入囗啦

黨鐵set 曬cam
又有大量狗隻係站入面
仲入列車阻車門，拉緊急制
有狗黎，點走呀
點解要將自己同手足置身係咁危險位
索性快閃，封出入口，放火，爆閘機
扔野去路軌
又可以阻人返工
又令手足更加安全

Pppppppp

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

聽日警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意